覺唔覺d情侶感情糾紛/賤女人綠帽post。冇野流出好心唔好開post啦

冇咁好心機睇你地打咁多字
有圖片就可以豐富下個內容

岩牙

真係 關人撚事咩

笑左

55